大師午間教路：短炒內銀內險

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：短炒內銀內險

訊匯證券行政總裁沈振盈指出，今日恒指終於突破23,000點，更企上23,300點以上，再上的空間不大，在23,400點便有阻力，目前較落後的有內險股及內銀股，但建議以短炒為主，不建議坐太多貨。

阻力位23400,空間不大

//再上的空間不大，在23,400點便有阻力//

念念不忘，必有迴響，有燈就有盈。
又比我地等到

唔好話寧願賺少幾百點都唔好買貨咩？

綜合兩條師父講話，年後紅盤兼破235城堡，各位師兄我有冇解讀錯？

之前又話唔搏短線指數

無錯，計235算
慳番D位可以劃多D

好快到3萬2

大師好野，內銀內險係權重股，個市唔升都可以短炒

【三點九沈大師】大師：今日唔好做嘢住 又到《三點九沈大師》時間，個市衝到上去23400嘅位暫時停一停，我估計聽日個市都係牛牛皮皮嘅，暫時策略就唔好郁手住，再高追都意義不大，預佢放完假返o黎個交易日有機會「紅盤高開」，不過未必太驚喜嘅啫，往後個市仍然都會係反覆，所以今日唔好做嘢住，聽日我嘗試喺11:45或11:00左右畀一個指示大家，睇下聽日半日市我哋有咩部署喇。

大鑊喇

屌！最多咪捱一棍
當抽水啫
我豪比佢

多謝師傅施捨關照

後面果句先係重點。「不過未必太驚喜嘅啫」=> 即係會有驚喜！